開心速遞 (12) Mandy

希望無數錯，好似係 12

有無Mandy攻略

仲未接受到痴心情長劍博士變心

你老母比狗屌呀

mandy真係好正

未接受到都唔得?
不過都好嘅,比狗屌好過比你屌

又冇變心嘅，佢始終最愛係藥水，但如果人地真係結左婚，又冇理由成世做寡佬嘅。當然最好都係藥水結唔成婚，發現自己最愛其實係博士，然後兩人雙宿雙棲啦

後句太難twist,
我認為應該冇乜可能,
班編劇都左右做人難
不過最近拍嘅幾集都仲有mandy博士,
咁應該未來一個月播嘅集數都未散

樓主，呢個po好似係13了

7 開心mandy

8 復仇bonnie

9 白滑mandy

10 mandy

11 大小姐的ptgf
12 八時入席

MAX娶埋佢先啦
好想睇長腳中伏

睇個勢mandy 都係會分手

但由始至終藥水都冇講同博士講過一句我地係冇可能，編劇冇寫死到，應該留返後路。就算真係有講又點，博士夠好決絕同Mandy講我唔會鍾意妳啦，點知下一集就一齊左 處境劇嘅嘢，有乜話twist唔到吖

你咁講又好似有啲道理,
不過我估啲編劇都唔想比人屌
所以呢,
我決定睇番佢哋真人私底下啲互動開心吓就算

分手以後唔睇

分手以後唔睇x2

最好紅藥水做老姑婆冇人要

今日睇到佢話享受唔到其他人羨慕佢既感覺 笑撚左

博士餵mandy食壽司勁sweet

根本博士都唔係蠢啦，聽個電話返來十萬變三千六，明知Mandy玩野，就玩返佢轉頭，其實原本應該就冇諗住送野俾Mandy。仲有約左人去澳門前都要返下公司做野，個心應該唔太期待去澳門。不過keep住啱架啦，要繼續做痴心情場劍唔變心

我信mandy係感動到博思移情別戀架

去澳門其實都開到一集啦，上半集講mandy教博士見家長要點做，點知湊慣廢老熊樹根嘅博士根本熟能生巧。食飯期間壞冷氣，博士冷靜修理好，加晒印象分。下半集講博士同mandy上酒店訓，mandy見到盒野，期待緊博士扑自己，點知博士真係去左訓教。

買杏仁餅都半集啦

大三巴 觀音像 又一集

做咩要人做死一世兵

原來你甚麼都想要

on9 48小時

On Call 48小時

博士似小黑

好man

淫笑

好抽到

Mendy心諗，48小時點夠呀

去唔成

啪啪啪

On9大隻佬

屌

嘩

我地返屋企訓覺

阻人扑野

⋯⋯(￣(工)￣)

Mola mola

Molamola

一方面好想有個咁長情既男人，另一方面又覺得做死一世兵好蠢

死開D啦Mary Hung

博思食屎啦屌你老母

mary hung 正仆街

真係 好好地對mandy啦

Mandy

mandy 著衫好柒

唉mola mola

改咗口做Mary

Mary hung 食開啦

為左博士唔買名牌咋

mandy就係兵隻兵

好柒呀 mary

有Mandy, 仲掛住Mary

Malo malo

平貨就要咁柒

博士好心就對mandy好d la

Mandy 好慘

死開D啦

當住Mandy咁講

mandy 橙到

又要瘋狂踢垃圾桶

屌，鋪緊路飛走mandy

腿

臭雞

仆街寧願做港女隻兵都唔揀有個肯為你改變嘅港女，博思去死啦男人之恥

個樣真係刻住個bitch 字

sales妹妹

点会呀，唔惊连登暴动咩

一個港女一個bitch

簡體字

要吠出去吠啦大陸狗

仆街

咁唔識大體

好撚閪

紅藥水嫁入豪門夢碎，搵博士埋單其實都幾寫實

依家又識襯衫

兩條女都閪
我真係會揀 jenny
起碼有對波

其實呀蟹依家都有波

大波

今日coco（Jenny)著得咁密實

西女人

大大力拍打屎忽
落少少ky 直插屎忽loan

kate spade 都萬幾蚊對？

阿 max 個樣越睇越柒

一陣又踢垃圾桶

mola mola

開始覺得煩了

為嫁入豪門，港女幾委屈都吞得落

中

又踢垃圾桶

好 mary hung好好 所以max快啲要左佢啦
博士襯佢唔起

想跳入部電視機兜巴兜巴星呀Mary hung

mandy真係完爆長腳蟹

長腳蟹煩撚到

又露真面目

求ig

你自便

編劇都上連燈

mary hung 好煩

心諗

真係好on9 嫁入豪門真係on9 理念

唉，個佈局似博士 都係同蟹
犧牲 Mandy

編劇根本想將長腳蟹扮成香港千頌依
等班中女師奶觀眾代入

mandy設定係後生靚女，編劇唔會俾佢有幸福結果，班中港女先睇得happy

今集好悶
無人想知紅藥水d野

Max都慘

二奶

編劇全家又要死了

二奶蟹

真係要做啊二

一定係 除非唔係

真係鋪好條路，Mandy

屌 博士要埋單了

做咩姐你

睇到呢度最心痛Mandy

收檔啦你老味紅藥水 俾人飛之後又搞鳩博士
食屎啦 TVB

屌你博士

mandy 咁好都唔要

唔好阿………
Max你食左佢啦
留返mary俾博屎啦

分手了

博士我對你都好失望

屌埋單
mandy咁好都唔要

屌 做咩嬲左Mandy

垃圾博士，唔係男人黎

其實係咪淨係得我覺得mandy個眼袋好出戲

博思

屌你，戇狗博思，豬咁蠢

條女好撚黑

終於露胸啦

我屌

嬲鳩mandy做乜鳩

屌你老母秦博思

博士屌你老母

好撚大波

想奶

橙牙Mandy

痴撚線
mandy都係琴日知
有咩好失望

垃圾編劇

大婆都好過長腳蟹

同塊面好大對比

黑肉

大奶奶

好大粒花生

好大粒

陳偉停笑得好入戲

黑色不了

收皮啦Mary hung

要埋單

食屎啦Mary Hung

3p啦

Mary打得咁hea

好大波呀

編劇死全家編劇死全家編劇死全家編劇死全家編劇死全家編劇死全家編劇死全家編劇死全家編劇死全家編劇死全家編劇死全家編劇死全家編劇死全家編劇死全家編劇死全家編劇死全家編劇死全家編劇死全家編劇死全家編劇死全家編劇死全家編劇死全家編劇死全家編劇死全家編劇死全家編劇死全家編劇死全家編劇死全家

庶室 = 二奶

大快人心

抵死熊藥水！

依家唯一方法係紅藥水去自殺死先救得番套野

堆填區大把垃圾桶

max 啲戲好屎

mary hung最好就為情自殺

不了

長腳蟹d演技好underrated

抵啦

打到口角流血

死港女抵你做2奶啦

大波大波

大撚到

長腳蟹冇啦啦好戲左好多

講真max劇幾好

打完又打

都係肉😂唔要我黎

妖編劇去死啦

有錢佬諗野係唔同啲

蟹喊戲唔錯架

屌博士仆倒去埋單

10成係

Mandy rip

唔好阿………
真係最尾mary搵返博屎嘅節奏

博士

mandy點算

屌，mandy 好撚慘

打完未

背景音樂都襯番d掌摑聲

good idea

頂你博士

唉屌 大家可以棄劇

女人做流淚既戲係有加乘

屌垃圾編劇 由佢嫁撚咗佢咪算

係要忍住忍住個隻

戇鳩了 十仔無硬

除左對波一無是處

準備爆動

mandy

Mandy好慘
編劇我屌你老母死全家

Mary

搵人屌醒博士ok?

max返去要踢幾多個垃⼀⼁⼀⼃乛

mandy無了！

死開啦十仔

唉，Mandy

博士你食屎啦

Mandy正十倍啦

mandy我屌你老母

屌你老母

博士可唔可以揀我

Mandy又收皮

Agger, 其實佢做戲幾好

唔洗追劇了

跟住mandy見到

仆街啦mary

博士死去埋單
屌

見過真人 又肥又黑 得對奶

配樂好怪

你咩事

刁你老味唔撚再睇

屌博士同mary一齊既話

唔撚再睇

博士真係廢柴中嘅極品

Tvb 真係on9劇情
死都要三角戀 最後實會如願以償

屌, 呢幕咁樣跟法已經判定 Mandy 收皮

編劇

nolamola

Mandy 可以出埋尾糧

食屎啦博士

首歌咩名

正！mandy留比我

Mandy就無人權?

mandy molamola

agger

屌你，博思正乞衣

on9 有mandy唔食

首歌係咩

永撚遠反高潮on99

mary

編劇食屎啦

編劇屌你老母啦 mandy咁好女 都要寫博士同拜金臭西蟹一齊

利申冇追post

點解mandy咁多人鍾意

投訴愛回家啦

編劇係都要逆大眾而行

開心速遞開始玩完
唔係撈又引啲垃圾入黎

英文歌咩名
幾好聽

洗唔洗仆埋去埋單呀博士

垃圾博士

嘩 重口味到

嘩屌劇情痴撚左線

做乜鳩

痴線,走去勾大龍生

不過下集應該會好好J

等睇女朋友變後母

做4奶

食屎啦編劇

正
做唔到佢老婆 做佢老母

CLS

大龍生

我屌你老母 編劇要mary同博士一齊就等收視仆直啦

有無人可以話我知點解個編劇要咁做呀？究竟mandy做錯啲咩要咁對佢呀

mary 黑化

做唔到max老婆做佢老母

龍生

博士真係冇j用

因為正
因為mary乞人憎

咩事

有無人知首歌叫咩

預告

咁樣就好睇啦

同問

屌你老母!!!!!!!!!!!!

劇情大暴走

笑撚死

個幾月冇睇愛回家，之前有邊集要追，想睇返mandy d集數

好呀好呀
下集mary做大龍生四奶

博士同mandy 一齊

長腳高爭鞋

Max:媽媽

編劇要mary同大龍生一齊呢

哇做乜尻 劇情變撚到想點

笑左 咩事

寧願mary做四奶

Max , Mary , Mandy , 下個係咪又 Ma

margret

有冇人知首歌咩名

死都要同有錢人一齊

mary 做咩都好 唔好搞鳩mandy 同博士就得

睇預告都笑到仆街
編劇係咪cls

Mary同大龍生一齊既
編劇順風順水 連生貴子 全家身體健康

john ma

如果真係mary 同羅樂林 就真係神劇喇👍🏻

咁盒偉哥伏線呢屌
同大龍生查隻鬼個集伏線呢
個編劇真係求撚其

同求

一開波寫定要飛Mandy就唔好拖佢落水啦
睇佢同大小姐sheshe仲好睇

咩事 短短分幾鐘推左3頁出黎

點止4奶啊 風少啊媽呢？ 起碼5奶

大龍生 笑撚左
咪搞博事呀

以前是港女，愛名牌愛錢，個個男朋友都係專業人士，而家為咗博士變到唔再買名牌，好慳家又唔介意同佢捱，真心真意愛博士。

偉哥咪出左
隻鬼quit 埋tbb

Master

就算博士係同mandy一齊都要屌博士老母啦 條廢鳩不值擁有manfy

次次講mandy都好快推爆

其實岩 mandy deserve bettrr

如果係既話 就祝愛回家收視上到40點

做龍敢威四奶好過做龍力士二奶啦

btw,博士始終都係緊張長腳蟹多過Mandy,
睇嚟Mandy都係冇行

果然TVB拍既都係垃圾劇

Mola mola 又要瘋狂踢垃圾桶 仲要叫Auntie Mary

蟹啲演技好好,
同其他對手比起高幾班

其實已經唔記得隻鬼咩樣

想知ending首英文歌叫咩名
淨係聽到咩 "getting hard to breathe" 同 "anymore anymore anymore"

如果真係mary做咗五奶就好笑 神劇
不過紅藥水到底係幾想入豪門 想到癲咗溝大龍生？
越黎越唔鍾意佢 豪門真係有咁好咩
你又要接受唔到豪門個規矩又要格硬入去 臭雞

唔信呢d劇可以咁ntr

有首英文歌名未

Mandy 咁好女仔都唔要

如果最後係大龍生一直暗中睇中mary 用呢招迫呀max 做呢場鬧劇令呀mary 死心再引mary 勾引自己我就宣佈呢套係神劇

Mandy真係好撚正！
睇愛回家都係因為佢
紅藥水幫大龍生含撚啦
唔好阻撚住mandy同博士on call480000000小時

下集做乜9

早兩日仲有場拍mandy博思喺大牌檔,
應該一個月內都唔會散

Mary去勾引terry？

處決Mandy 果集開始棄劇
支持Mandy 到最後moment

Mary情願搞大龍生都唔要博士

仲好似有咩“broken heart"

戴番個頭盔先,我都唔肯定架

合家歡時段邊會咁癲

首英文歌叫咩名

就係咁先神劇

之前熊樹仁同david生晒皮膚病同有小強都係咁
超嘔心

博士真係好狗 心靈上出軌

都好耐冇係tvb聽到‘二奶’呢個字

博士仆街死
編劇就留住你條命先

本身博士同mandy開始都係尚善叫佢試下拍拖先

所以

冇人傾max
其實佢都幾慘
唔計踼垃圾桶
佢都算係幾完美
如果mary忍到
過幾年等合作完／max接手集龍
咪可以真正結緍

支持mary同大龍生結緒

我睇完今日果集，
就知道tvb未來播左博思同啊水一齊。
咩料啊，
次次做埋d老土劇情。
當我以為Mandy出現，
tvb編劇終於有進步，
點知又係咁

Mandy鋤得過

風少條線去撚咗邊

真相

首歌叫咩名

求英文歌名

慘得過我地日日期望mandy同博士
比完啲希望之後 就係咁講mary hung

我都好想知

講道理兩個女嘅都有為過個男嘅去改變 去做啲自己唔慣做嘅嘢
只不過mandy改變個方向討好觀眾啲
但係嗰兩個男嘅 真係兩個都唔知想點

風少離開左tbb啦，所以斷左

其實係紅藥水接受唔到咋嘛 佢接受到就冇問題啦
又要入豪門又要唔識規矩

要求到幾時先有

臭閪紅藥水
睇睇下唔對路都知結果會點
博士心入面根本得藥水一個
Mandy真係唔抵 做左付出果個又無回報

因為mandy有波有腳有樣
完勝紅藥水

唔係主線黎既咩

笑左

mary最後一定good ending
做幾多仆街野，脾氣幾臭
都得到人原諒，結局一定好
編劇係俾班師奶中女港女代入
幾臭格，都咁多人鍾意，港女睇得happy

風少10月完左約走左啦
係囉 主線突然消失了

連登仔點會係tvb target 觀眾呢

講波樣應該蟹贏

蟹對奶墮架
樣肯定係mandy贏

其實之前唔只踢垃圾桶,仲冼過一個員工,不過可能你地無睇果集唔知..

中立咁睇
蟹除左年紀，其他野都唔差過mandy
係套劇入面，佢要演一個typical既港女
令人覺得好乞人憎

邊集？我集集都有睇

求歌名呀

堅野黎架
好撚正

歌名呢

10年前係曾經J得落

其實佢好多斑，不過佢化妝化得好勁先遮到

歌名

Mandy好賤格

咁演技呢

演技都唔差呀
扮無辜個樣好撚正

演技好唔好根本冇人care
你睇蟹做到個港女格幾乞人憎又點 咪就係比人屌囉
都係睇波睇腳睇樣算啦

求歌名
shazam都搵唔到

唉 現實

就係覺得唔公平,
蟹啲演技高幾班但tvb成日要佢做港女比人屌

最頂唔順係把聲，配埋套劇既港女八婆格，又嘈又煩真係想兜巴星埋去

但Mandy把聲本就偏柔性，之前俾大小姐炒時做番草根同男人鬥惡，都只覺得霸氣牛黃，雖然都係不願深交，但冇蟹個種煩厭感，所以mandy劇中即使係做討人厭既角色(例如針對尋寶圖員工個類)都唔會潑婦罵街咁，頂多就只係俾人覺得佢高“鬥”，對某類男人黎講應該會喜歡俾佢冷眼看待或者征服佢，但正常男人都頂唔順既就係蟹個角色既性格再配合把聲

我幾乎佢一講野就想熄機

風少200集回歸 好似話之前放假所以無佢(大陸貼吧話風少直播度自己講)

聲既問題
你唔覺佢把聲完美配合到港女既格
甚至去到當你幻想一個港女講野時，好自然會用佢把聲

佢TVB 都quit 埋 點回歸

唔回歸都得 可有可無 最好就冇啦

根本係做緊自己 唔洗演技

完美詮釋咩叫演得好都未必係好事

其實馬貫東幾靚仔

唔算出眾但幾有觀眾緣

連全能嘅連登仔都搵唔到首英文歌

我搵撚左成個鐘都搵唔撚到首歌

我都覺
其實max先襯啊水

我求撚咗好多次

由其對比謝芷倫真係高下立見，蟹只係衰在個角色不得民心

樣就算了，我覺得謝芷倫以後專攻奸角的話好有前途，尤其對眼，充滿陰謀

我覺得佢好樣過張振朗何廣沛之流

唔好玩啦

搵左成個鐘都搵唔到 聽到句I cannot imagine you breaking me down 集思廣義

益

真心的，只能說各花入各眼

唔同style啦,
佢嗰種親切感係幾難喺其他演員度搵到嘅,
所以十仔同博士都好啱佢做

有觀眾緣同靚仔係兩回事既

我見啲演員都話想知係咩歌,
我諗佢哋都搵唔到就應該真係要用好多時間

係咪得我覺得mandy好柒
同吳幸美差唔多樣喎......

吳幸美都唔係咁差啫

愛回家啲歌正咗好多

無左mandy博士條線都無野睇啦

睇返凌凌同安仔算啦

偽BL,對愛回家好失望

安凌
早幾集佢哋啲對手戲唔夠喉

拉姑ending

做老姑婆過世？

但就紅唔起個下可惜

真正開始多戲份都係呢一兩年嘅事啫，仲要俾多啲時間觀察，起碼做揚明十仔博士套套都有回嚮，呢隻仔應該可以繼續上。

on48小時嗰到Mandy個樣好撚甜

過左4個鐘都係未有人搵到首歌

我覺得佢好似女版吳嘉樂…

鳩估最後Max因為太愛Mary 佢地條線變咗Max一路追返Mary 想哄返佢原諒
因為今集睇到Max其實都真心係愛Mary, 只係受到家族嘅牽制姐

條線一到紅藥水就好悶
想睇mandy博士多啲

mandy 比十仔話
好慘

博士正仆街，叫mandy唔好再喺面前出現，好撚hurt

我都覺得10仔幾靚仔下
有種踏踏實實平易近人既感覺

冇mandy我寧願唔睇
紅藥水好撚港女，不了

應該係話保住份工。。。。奴！

我覺得個種無傷大雅既妒忌同陰謀令成個角色變得好吸引

屌你老未，仲未搵到首歌

仲未有歌名

拍拍下唔似處境劇輕輕鬆鬆半小時，變左8點半9點半個啲多角戀恩怨情仇

風少到底去撚左邊？
利申：唔係集集追開

百度都有人問緊 都未有答案

CCTVB腰斬港台時政節目

屌你老母CCTVB，打倒中国共產黨、習近平快啲百病纏身

可能班後製都唔知係咩歌，只係求其喺配樂庫度搵出嚟

樣依啲就話各花入各眼啫,
但演技喎
話時話mandy講對白有啲怪,
又唔算係懶音但係少少生硬

d「你」呀「男」呀讀得太正太用力

但依類音樂只會出現喺愛回家
之前無意中聽到有post rock

初初謝芷倫講對白果陣個樣會變到好似一心一意讀返出黎既表情 雙眼放空 依家叫做好返少少
想像下如果佢演紅藥水同心如互窒一定勁生硬

#4 mandy第一次出場
#64當選接龍之花
#95同terry拍拖
#96被terry識破係為咗錢先同佢拍拖，後反目，繼而同十仔認識
#104淪落後巷洗豬大腸
#134被富家子玩弄，輾轉開始同十仔扮拍拖
#137被女子組誤會搶rebeeca男友
#139為咗十仔改掉買名牌習慣同捱大牌檔
#151同十仔表白
#152十仔終於肯試下同佢拍拖
#162同熊家一齊過中秋
#170、171（你應該有睇了）

以上係mandy比較多戲份嘅集數，其實mandy有時都會出場做下大小姐跟班或者寸下Mary Hung
如果你連呢d都想睇，就要從頭煲一次

呢個要推

佢拍拖戲其實都做得幾生硬，撇開唔講博士應該同邊一個嘅爭論，單就對手戲而言，博士藥水明顯表現自然流暢好多，博士Mandy就感覺好拘謹，博士用力都救唔返。

你憎佢佢點做你都話唔掂㗎
博士同mandy有疏離感正正係表達博士「唔係咁中意佢」

我唔知嗰位絲打本身係咪唔鍾意mandy,
但客觀嚟睇佢未同博士一齊之前啲演技都未夠自然

btw好耐冇見啤啤,幾時先有戲份

我係你就唔會用「客觀」二字

sorry sorry
咁我撇開其他因素盡量客觀咁樣睇,佢未同博士一齊之前啲演技都未夠自然

我唔係因為mandy依個角色而針對佢嘅演技,
因為連我最鍾意嘅博士我都覺得佢啲演技有時唔太自然同埋啲懶音要執執,
所以我覺得自己都唔算有強烈嘅主觀評論(啩)

講番正題 首歌仲未搵到
而且只係聽得出幾句英文 其實首歌係咪英文歌嚟

搵咁耐都冇姐係demo黎

demo嘅話好撚高質喎

編劇可唔可以救翻自己全家就睇今晚

係比2奶既dllm

有無巴打上mytv super cap 低首歌, 過左六日無得replay 返

唔明

編劇死全家咀咒

小pussy

開波啦今晚個集

真係做唔到老婆做老母 神劇

Jenny古裝對奶

仆__做4奶

屌 笑死

d bgm

新年歌

旗袍會唔會爆嫁

快D嫁入龍家啦

Ff無極限

痴撚線劇情

痴線

暴乳呀

對奶仲大過長腳蟹

好刺激，長腿美女勾引有錢呀伯

痴撚線

大波到痴線

逼爆旗袍

算把啦紅藥水

痴咗線

佢痴Q左線呀

好似打左格一樣

佢痴q左線

大奶奶 大奶奶

係咪裝假狗 本身係大 但依家兩個藍球咁大....

成件事好尷尬咁

明晚之前彈琴好雞

好快手呀

我地 散左啦

拎刀

我係男人都唔會揀佢，港女

我隨時 online

大波妹仲洗裝

add 我丫

好似痴線婆

好正wo

好姣 d 尾音

呢個配搭

痴 q 左線

屌好似啲失戀痴線婆

撩腳

Wtf

fail

編輯痴左線

佢痴 q 咗線

編劇傻撚左

我指紅藥水喎

真係痴撚左線

頭先係咪暗示射左

編劇係咪受左咩刺激呀

換左個篇劇後果然好睇好多

如果真係一齊就好睇

點解愛回家會有啲咁嘅劇情 笑死我

想睇mary成功喎！

劇情暴走

仲要八點鐘播

會唔會係cap呢幾張

眼鏡到彈左一下湯

黑化真係笑撚死

比佢對長腳勾引真係心臟病都黎

夠薑就玩大D真係做到4太

成套戲除左後尚善冇一個j 得落

仲有啱啱果個大波妹

咁識揀

得波冇樣

Coco 都j死啦

搞錯 咁都唔成功

安仔係咪包左套劇既笑點

佢依家個feel 真係好痴線 正呀

我想睇佢地一齊

而家玩膠又幾好睇

痴女

唔好搵返博士呀

真心膠式痴線

痴痴的 好正

呢段bgm好恐怖

佢痴 q 左線呀

佢痴Q左線.jpg

支持阿水

頂 次次見到湯盈盈都係食緊野

春藥

開套劇俾長腳蟹做精神病人

4太應該係風少個啊媽，可惜風少已玩完

覺得佢扮緊家有喜事 何里玉

支持威水，夠晒威水

催情

仲以為性交轉運

個編劇痴左線牙

遺產

on9

話說風少去左邊

av劇情，長腿靚女勾引呀伯

財產變遺產

增加遺產

做乜撚

原來長腳蟹咁識做痴線角色

Hehe

直接當無出現過，Skip

編劇不如睇下醫生先啦

博士見到邊個

屌
完全暴走

癡線

朱凌凌

好撚正

阿水囉
仲洗問

支持威水戀

想釣金龜想到傻咗

咁樣cut法應該都係

叫朱凌凌埋佢單咪算囉

癡左線

好靚仔

一定唔係mandy

尷尬到唔敢睇

痴撚左線

救命

好撚癲阿 屌

其實眼中都係得錢

正常炒左啦

好正

痴線嫁...炒左佢啦

編劇比Mandy同博士一齊啦

tvb真係唔讚得 又變番膠劇

而家搞到唔好睇

今集

柒到唔敢睇

攞返去打j

可唔可以比佢地一齊

希望徹底落去 有d新意

做乜撚嘢

咁直接

博士肯定黎搞事

痴線㗎

屌 做乜勁

增加財產

一齊左都就可以做神劇

妹妹仔

嘩 一定想屌好耐

呢個正 入去啦

痴撚線劇情 同迷姦有咩分別

真係上埋房咁勁？

個支香水勁到

我覺得大龍生玩佢

博士你咪走出嚟

想同長蟹腳做愛

媚藥

乜鳩嘢劇情

花露水

排隊啦屌

Mandy玩完

老豆

個結尾係大喊

佢老豆

跟機

屌 佢老豆係到阻住曬

exactly陳慧琳初出道咁
仙樂飄飄 小親親果個tone

全部二十歲

我都想屌

大龍生都嫌mary姐老

好柒

啲劇情又膠番

我上

長腳蟹癲撚左

成堆人係度等佢

好柒好膠

Mary設定係咪已經二到尾

Mandy冇啦

頭先大龍生背光嗰幕好英

上啦

博士又喺到

有錢佬點會揀中女

成家人阻住晒

成炸屋企人係出面等
紅藥水柒到爆

都幾感人喎又

我食呀

仲以為3字頭

依家十仔飛左mandy?

要樣有樣要身材有身材

屌
遲dmary hung 同博士一齊

好悶呢集

其實編劇寫紅藥水有做佢老母諗法都好有突破

Mandy好慘

佢啲喊真係好好睇

應該3字頭，都響威龍做左10年

十仔望咩呀

還我mandy

聽日

唔要博士同紅藥水一齊

分分鐘唔交代

點解唔係長腳蟹逆姦大龍生？

長腿

一對住紅藥水就成隻狗公咁

唔好啦

下集mandy

mandy 個樣

又黑化mandy

Mandy仲喺度

下集有Mandy

編劇係都要同觀眾作對

Mandy 係咪要做兵

最熟悉佢嗰個應該係佢家姐wo

劇情大暴走 好正
留定名睇聽人Mandy

好驚又寫臭mandy

Mandy 最尾個下邪得黎又好靚又好奸

撚鳩紅藥水

Mary好煩啊唔想睇佢

我係有錢佬都會想同佢扑

寧願一開始唔好寫Mandy博士

Coffee巴打

編劇不如改名
唔好叫愛回家喇 叫愛mandy啦

紅藥水：港女比狼錢仔玩完搵人埋單
mandy：真心愛人

其實mary可以去搵番曹總

無啦無啦 Mandy無機啦

博士重要叫Mandy安慰人

希望博士知道Mandy 先係最愛佢嗰個

佢唔係叫mandy撚狗咁撚mary咩

博士收皮啦

（本身好鐘意十仔個角色

:呢個係二妹
:呢個係三妹

:咁大家姐呢

佢唔自己去安慰而叫其他人做算好左架喇

博士mandy線 90%failed
淨返凌安線可以寄望

完全想像唔到Mary姐同博士拍拖

若水變消極

若水失戀後變失常，對周遭事物感悲觀；家人擔心極指其超級負能量纏身，更影響身邊人被感染變悲觀。博思擔心若水會自殘，決意與熊家各人輪流看顧以策安全。Mandy得知博思將與若水單獨相對感擔心，提出陪同前往協助。

成功協助若水振作

博思和Mandy目睹若水不顧身世態度消極，即使樹仁要脅將她的名貴手袋丟棄亦毫不反抗。樹根要求Mandy出手相助，Mandy不願讓博思和若水有機會共處，只好無奈答應。Mandy模仿電視劇橋段對付若水，未料若水竟乘機尋死。

Mandy決意以進擊方法扶助若水，以十年前失戀時若水教她以唇膏畫花負心漢的車，煽動若水畫花力士的車。Mandy心力交瘁無奈放棄若水，只見途人嘲弄若水；Mandy聞言忍不住折返痛罵對方後拉着若水離去。Mandy和若水唱卡拉ok，最終竟令若水有所觸動，和Mandy拼力對唱以發洩情緒……

睇落mandy同mary有機會和好?

mary hung快D消失啦

屌 我要睇藥水做四太啊

咁mary應該唔會同博士啦

那3P我又接受到，最多話佢地係估你唔島結婚

讓愛？

如果mary 真係同博士一齊咁以後愛回家都不了

個個都以為mandy 博思 散硬
根本就係行令狐沖同任盈盈既劇情

Mary hung 走啦，垃圾死港女，貪慕虛榮

Bonnie呢

發覺雙飛人藥水

唔好拆散安凌呀
佢哋有感情基礎、有共同興趣、又互相了解、家長都見埋喇

小師姐會死
但係若水點會

兩日啦 有人搵到隻歌未

好放
夠膽咁玩

我指個感情狀況

我仲等緊

如果笑傲江湖入面
小師姐唔死
個結會解得開嗎?

肯定係demo

個重點係任盈盈包容到令狐沖仲好愛師妹呢件事

就好似Mandy自己都知道博思對Mary仲有感覺都唔介意一樣

如果跟笑傲江湖 若水係唔係會嫁比max 之後比佢當垃圾桶咁踢死

唔知係咪睇得長腳蟹做港女公主做得多，係老表睇佢做D. Chan呢d傻頭傻腦既角色反而順眼吸引好多

踢咗咁多年佢隻腳都冇事又幾好嘢架喎

原來風少同tvb解左約，即係以後唔再出現

其實佢好介意，所以先同mary反面

我都等緊

tvb係咪未諗到點兜,
連登仔係時候發揮小宇宙諗橋比編劇揀

人都出唔到場
兜鬼咩

咁點都要交代啩,
tvb唔係真係想由得佢下話

一切都係龍家發夢 完

Mandy準備出場喇

1.阿水唔小心打爛咗相機;
2.阿風變咗第二個樣

灰姑娘

臭雞水咪再搞博士啦
佢係mandy架

香腸魂

隻狗起勢抬高個頭去條腸到

阿水痴撚左線

豹哥係咪爆肚噴十仔

天蠶變咩

Mary hung條眉柒到

十仔

吸負能量

博士真係睇到好眼火爆

幾時先唔講呢條線
好煩
難得得閒睇live
比呢d我睇

聽日我陪！
踴躍到

死仆街博士

十仔正撚樣

垃圾博士，就算最尾同mandy一齊都唔想追落去了

其他線除左安凌仲有咩好睇

還我Mandy

啤啤

三伊做乜

十仔好撚仆街

拉姑嫁唔出3次都無未咁樣

Mandy個眼皮怪怪地

bonnie呢
仲有kc terry
大小姐

同志電影

女女

紅藥水變bl?

編劇又想破壞mandy形象

呀水去外國散心幾個月，博士仆去追啦
已經唔想睇呢條線

Mandy咁熟紅藥水

終於有人講 我都唔知靚喺邊

笑死我啦

垃圾編劇

近得多負能量真係人都痴線

我要激將

搵大家姐咪得

Agger

應該化妝師問題，化到佢單雙眼皮

長腳蟹條眉做乜撚野

安仔

滕麗名又唔知死左去邊
唔幫阿妹拖

屌安仔

好似受左傷？
同潮生

<-- Mandy

Mandy大細眼 所以望落怪

Yes，袁文傑好無用

膝麗明皮費貴ma

直入式廣告

agger 呢四個人真係睇到眼冤
我想睇池子孝追3e 朱凌凌同安仔
成個禮拜都係呢條線

我靚過你又叻過你
好鍾意Mandy呢d格

黛玉葬花？

頂你樂鍶呀

Mandy又諗屎橋

Mandy同mary係愛呀

做乜咁奸？

轉做SHESHE線

Mandy著得好騷呀

呢啲又唔算係奸既

咁博士同max

之前成班連登仔就係等mandy條線

Mandy
Mary

明明而家都係

之前mandy同博士就話姐
依家係咁mary

喂ok喎
威水戀失敗咗,
整番個香水戀都好

池子孝
bonnie
kc terry
大小姐
個個屌打呢條線
四個都捉唔到佢路

ikea個廣告好正呀

博士對mandy好衰囉
擺到明mandy介意紅藥水啦 仲問 你介意呀

IKEA 店內經常播

Mary去死算啦

蟹素顏又ok喔

條眉

會唔會做返fd

男神配肥婆

個男人攬住左個肥婆

進擊的Mandy

好想即刻狗衝買番隻狗仔

佢叫自己進擊的mandy

編劇mon post

錯車牌

屌寫殘體字

殘體

好似係上幾個post標題?

兩位都癡線

越難越愛?

Max俾博士打完後發現自己既性癖原來係喜歡俾人打，但不論係jenny定阿水或者其他女人，打佢時俾佢既感覺都比唔上博士凝聚心意既一拳，慢慢佢對博士多左留意，甚至為左俾佢打而故意纏住博士想俾佢打，最後，漸漸愛上左佢

咁睇又唔似會搞散喎

mandy真係靚過長腳蟹好多

佢2個真係真愛黎

起歌

又起歌

屌你 又越難越愛

咩劇中都要播越難越愛

咁都聽得出係越難

我愛上左Mandy
呢d好女仔

想比人當垃圾桶踢

twins

明愛暗戀補習社

唔知點解一有酒粒嘅女就會正咗好多
明明普通樣

最後係百合

yes

Mandy條裙再短啲，上身再低胸啲就正喇

兩個一齊啦

sheshe

d音

成班on9

點解支咪會插係冰筒

I T

好撚難聽

好撚好笑

IT

It9 gives me love

編劇快啲睇吓依度

it give me love
要cap圖

首歌好柒

好想要mandy呢d女朋友

結婚

同三妹比點睇

歌詞

係唔係會FD底番

she she

三妹最勁